如果我當初冇同到你表白

今時今日大家都仲會有計傾，但以後都唔會再有可能
D人成日都話香港地好細，但咁多年來我都未試過一次巧遇過你
我最後悔就係問你鐘唔鐘意我，如果我唔問，你就會好似以前咁久唔久會搵下我
大家又會問下對方近況，互相支持，我都依家都好記得你以前點樣幫我渡過難關

好過我 連傾都冇得傾

我宜家都好想問出口
但問左 又驚無左個朋友
唉 到底男人老狗驚乜柒

有D野講到出口就要有心理準備會造成改變
如果你已經抱住就算失去都想知道真相既咪去問

上年就鐘意咗佢八年幾，依家就九年幾啦

田絲

此女子相當長情，月老忍心咩

就係咁忍心

我係女仔都唔怕啦，呢d野冇分男女

記得樓主舊登一個post

講我媽媽咩野？我講得太多佢啦，唔知你係指邊件事

表白之後都會咁呢?

我覺得九成都衰緊

當然冇啦，個一晚我問佢鐘唔鐘意我，跟住佢話大家係好朋友，然後安慰咗我幾個鐘，之後都有d聯絡，再之後佢就自動消失了

我個情況係咁
都唔知好唔好

田絲
回憶總是美好

即係點？你係個男方定我？

我以為我放低咗，原來之前只係因為寄情於學業

Same 當初表完白 就開始有心避我 久而久之就冇再傾計 直到畢業都冇再來往 之後亦都冇任何聯絡

有啲人真係一世都放唔低，永遠喺你心入面有個位置

我都同一個暗戀左5年o既表白左
預計之內咁失敗左
之前仲有講野，好迷
不過事隔一年，已經完全放低
天大地大。。

個人無事咪好囉

佢就係，我相信佢將來一定會有一番大作為，佢會好出名

我唔會無事